其實警察喬裝示威者

係唔係得香港先有
有冇其他國家曾經都係咁做

有
冇